{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-vision-house.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비전 하우스"
    },
    "text": "済州ビジョンハウスは、済州国際空港から車で約10分の距離に位置しており、アクセスが便利です。 客室を予約すると、無料で宿専用駐車場が利用でき、また無料Wi-Fiも提供されます。 共用キッチンには電子レンジと冷蔵庫があって便利に使用でき、食事を楽しめるスペースがあるので便利です。 ホステルはランドリーサービスを提供しており、無料の手荷物預かり所もご利用いただけます。 また、朝食も追加料金なしで楽しめます。 客室にはエアコンと暖房設備があり、専用バスルームにはシャワーブースがあって便利に使用できます。 済州ビジョンハウスは七星路観光特区に位置しており、東門市場と済州黒豚通りまで徒歩約10分の距離です。 また漢拏山からハイキングを楽しめる車で約30分の距離にも位置しています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までとなっています。 この宿泊施設は済州の中心部から約1.2kmの距離にありますが、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ビジョンハウスのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、済州ビジョンハウスは済州国際空港から車で約10分の距離に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "済州ビジョンハウスでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、済州ビジョンハウスを利用すると、無料で宿専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州ビジョンハウスでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、済州ビジョンハウスでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "共用キッチンには電子レンジと冷蔵庫があり、食事を楽しめるスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、済州ビジョンハウスではランドリーサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、済州ビジョンハウスでは追加料金なしで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコンと暖房設備があり、専用バスルームにはシャワーブースが備わっています。"
        },
        {
            "question": "済州ビジョンハウスの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "済州ビジョンハウスは七星路観光特区に位置しており、東門市場や済州黒豚通りなどが徒歩約10分の距離にあります。また、漢拏山へのハイキングも車で約30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "済州ビジョンハウスの場所はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州ビジョンハウスは済州の中心部から約1.2kmの距離に位置していますが、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 481
    }
}